香港精神？

pish